Het was eigenlijk wel een beetje irriterend voor kinderen die nog nooit had meegemaakt dat een zeemeermin.
"En als hij vergeet ze zo snel," Wendy stelde: "Hoe kunnen we verwachten dat hij zal herinneren ons?"
Inderdaad, soms toen hij terugkeerde hij niet herinneren, althans niet goed.
Wendy was er zeker van.
Zij zag de erkenning in zijn ogen als hij over de tijd van de dag en ga op; zodra ze had zelfs hem te bellen op naam.
"Ik ben Wendy," zei ze agitatedly.
Hij was erg jammer.
"Ik zeg, Wendy," hij fluisterde tegen haar: "altijd als je mij ziet vergeet je, blijf gewoon zeggen 'Ik ben Wendy," en dan zal ik onthouden."
Dit was natuurlijk tamelijk onbevredigend.
Echter goedmaken toonde hij hoe ze kunnen ontspannen plat op een sterke wind die ging weg , en dit was een aangename afwisseling dat probeerden ze hem een paar keer en vonden dat ze kon slapen dus met zekerheid.
